[車手]foodpanda /ubereats /deliveroo

工餘想遊下車河
有無熟路既大師出打比較下邊間好做/好pay
如果有圍內group可以比細佬入去吹下水

如果你經邀請碼apply deliveroo既話，
你會收到$500，而我會收到$1000。
但係因為你先係出力果個，
所以當我收到錢之後，
我會私人入多$500比你。
即係你實收$1000。
有興趣既巴打請telegram我攞邀請碼，
方便我到時入數比你。

非常熟路，加我telegram: boxster

P牌電單車做唔做得?
唔熟路做得少單會唔會俾人屌/好快俾人炒?
做partime有冇限每日返幾耐?接到幾多張單?

考到牌冇耐想做下順便操下車

做ubereats定deliveroo好?
ubereats好似唔洗落場，但deliveroo好似要?

Ching 俾個碼黎